舊電話號碼問題

小弟因工作需要，早前買多咗張電話卡

之後發現呢個電話號碼係2手號碼

依家成日都有人打黎搵舊用家

甚至今日有個Message 搵另一個人（疑似前3手用戶）

呢個情況我係咪應該去門市叫搵人再轉個no.?
定係有其他處理方法？

賜酒

轉no一了百了

依家好難有處女冧巴卦

再轉都係二手。

其實我想知除咗間中有人打錯電話之外

仲會發生d咩事呀

4字頭應該有

你住緊一手樓？

係

我都果用咗廿幾年都係舊電話號碼
但冇你講既問題

買過張儲值卡啦
去門市都係會咁同你講

我用左而家呢個電話號碼30年+，當年我開台唔夠三日就有人打黎搵一個唔啦更嘅人

三十年，佢有人send whatsapp搵佢

唔係追數就由鳩得佢啦! 邊有咁多處女冧吧丫

Smartone張ValueGB之前有4字頭
其實乜唔係啟用嗰陣先分配號碼咩

同埋自由鳥仲有冇7字頭

5字頭都算新嘅

10年喇喎

3同csl嘅新卡喺咁
smartone（valueGB除外） CMHK都仲係分咗no落卡先